iPhone XS Max 一問

有冇巴打都有呢個情況？充電位兩邊有燒過痕跡，抹唔甩。用咗10個月，最近2-3個月才發現。

721 全部人同我出去遊行

快d拎去apple搵精靈啦

音量制試過咁，擦唔甩，似乎係機身塗層問題